\documentclass[a4paper, size=11pt]{scrbook}
\usepackage{style}

% DOCUMENT
\title{Introduzione ai sistemi dinamici I}
\author{Stefano Marmi\quad Daniele Tantari\quad Ugo Bindini\quad Francesco Grotto \vspace{0.5cm} \\ \large{a cura di}\\ Alessandro Piazza \quad Marco Venuti}

\begin{document}
\frontmatter
\maketitle
Quest'opera è stata rilasciata con licenza Creative Commons Attribuzione - Non commerciale - Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale. Per leggere una copia della licenza visita il sito web \url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}.
\iffigureon
\begin{center}
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}{\includegraphics[scale = 0.8]{img/by-nc-sa}}
\end{center}
\fi

\input{prefazione.tex}
\tableofcontents
\mainmatter
\chapter{Lezioni di Stefano Marmi}
\input{|"./book.sh Marmi"}
\chapter{Lezioni di Daniele Tantari}
\input{|"./book.sh Tantari"}
\chapter{Lezioni di Francesco Grotto}
\input{|"./book.sh Grotto"}
\chapter{Lezioni di Ugo Bindini}
\input{|"./book.sh Bindini"}

\end{document}
